其實事至今日只有人民同政府兩個陣營，不存在路人

正話見到有巴打話圍警總會得唔到路人嘅認同，反而我覺得去到今日，全香港人心中都已經歸咗一邊，冇話一個中立派別嘅人。始終反送中係關乎全港人嘅事，就算你話你唔理政治，其實已經係企緊係政府果面（政府最想你咩都唔理）。

所以我認為嚟緊嘅運動最大關注點唔再係路人，如果你話國際關注都講得通，因為可以引起佢哋同情。

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!